addBot [botprofile] [ai-diff] [inGame:*true/false] ===== add bot to game
addBots number [ai-diff] ===== add bots to game
addHuman [profile] ===== add human player to game
authorizeWorm id ===== authorize worm
banWorm id [reason] ===== ban worm
chatMsg text ===== give a global chat message
connect server[:port] [player] ===== join a server
debugFindProblems ===== do some system checks and print problems - no output means everything seems ok
disconnect ===== disconnect from server or exit server
dumpConnections ===== dump connections of server
dumpGameSettings ===== dump game settings (all layers)
dumpGameState ===== dump game state
dumpSysState ===== dump system state
findSpot [(x,y)] ===== find randm free spot in map (close to pos)
getComputerWormList ===== get computer worm list
getFullFileName relativefilename ===== get full filename
getGameState ===== get game state
getVar variable ===== read variable
getWormHealth id ===== get worm health
getWormIp id ===== get worm IP
getWormList ===== get worm list
getWormLives id ===== get worm lives
getWormLocationInfo id ===== get worm location info
getWormName id ===== get worm name
getWormPing id ===== get worm ping
getWormPos id ===== get worm position
getWormProps id ===== get worm properties
getWormScore id ===== get worm score
getWormSkin id ===== get worm skin
getWormTeam id ===== get worm team
getWormVelocity id ===== get worm velocity
getWriteFullFileName relativefilename ===== get writeable full filename
gotoLobby ===== go to lobby
help [command] ===== list available commands or shows desription/usage of specific command
irc text ===== send message to IRC chat
kickBot [reason] ===== kick bot from game
kickBots [reason] ===== kick all bots from game
kickWorm id [reason] ===== kick worm
killBots ===== kill all bots out of game
listMaps ===== list all available maps
listMods ===== list all available mods
loadConfig [filename] ===== load config file
longhelp ===== list available commands and description
map filename ===== set map
mapInfo ===== get map info
mod filename ===== set mod
msg text ===== print message on stdout
muteWorm id ===== mute worm
privateMsg id text ===== give a private message to a worm
quit ===== quit game
saveConfig [filename] ===== save current config
saveConfigSection section filename ===== save a specific config section
script [script] [args] ===== load extern dedicated script
selectWeapons id ===== select weapons for worm
serverName new-name ===== rename server
serverSideHealth true/false ===== turn on/off server-side health
setVar variable value ===== set variable
setViewport mode=follow|cycle|freelook|actioncam [wormID] [mode2] [wormID2] ===== Set viewport mode
setWormCanAirJump id true/false ===== enable/disable air jump for worm
setWormCanUseNinja id true/false ===== (dis)allow worm to use ninja
setWormColor id r g b ===== Change the color of a worm
setWormDamageFactor id factor ===== set worm damagefactor
setWormLives id (-2: unlimited, -1: outofgame, >=0: lives) ===== set worm lives
setWormName id name [notify:*true/false] ===== Rename a worm
setWormShieldFactor id factor ===== set worm shieldfactor
setWormSkin id skin ===== Change the skin of a worm
setWormSpeedFactor id factor ===== set worm speedfactor
setWormTeam id (0: blue, 1: red, 2: green, 3: yellow) ===== set worm team
signal <args> ===== send custom signal to dedicated script
sound true/false ===== enable or disable sound
spawnWorm id [pos] ===== spawn worm
startGame ===== start game
startLobby [serverport] ===== start server lobby
suicide [#kills] ===== suicide first local human worm
unmuteWorm id ===== unmute worm
unstuck ===== unstuck first local human worm
version ===== print game version info
volume 0-100 ===== set sound volume
wait seconds|lobby|game command [args] [ ; command2 args... ] ===== Execute commands after wait
wantsJoin true/false ===== enable/disable wants to join messages
whoIs worm-id ===== get some info about a connection
nextSignal ===== This command will be very important for you when building your dedicated script. The signal OpenLieroX returns will be an ingame event, like 'backtolobby' or 'lobbystarted'. Read more here: http://www.openlierox.net/wiki/index.php/Dedicated_script
